<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations>

   <translation id="user_account_support_level_section_title">Mon niveau de support</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_title_what">Quels sont les différents niveaux de support</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_title_description_old">Pour répondre à chacune de vos spécificités, OVH a mis en place 4 niveaux d’accompagnement. Par défaut, nos solutions sont livrées avec le niveau Standard. Selon les solutions auxquelles vous souscrivez, nous vous recommandons un niveau de support qui vous fera bénéficier au mieux d’un accompagnement de nos experts.</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_title_subscribe">Vous avez néanmoins le choix de garder votre niveau de support actuel, ou de souscrire à un niveau autre que celui recommandé.</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_title_description">Pour répondre à chacune de vos spécificités, OVH a mis en place 4 niveaux d’accompagnement. Par défaut, nos solutions sont livrées avec le niveau Standard. Selon les solutions auxquelles vous souscrivez, nous vous recommandons un niveau de support qui vous fera bénéficier au mieux d’un accompagnement de nos experts. Vous avez néanmoins le choix de garder votre niveau de support actuel, ou de souscrire à un niveau autre que celui recommandé.</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_more">En savoir plus</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_discover">Découvrir</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_enabled">Activé</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_recommended">Recommandé</translation>
   
   <translation id="user_account_support_level_section_standard">Standard</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_premium">Premium</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_business">Business</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_enterprise">Enterprise</translation>

   <translation id="user_account_support_level_section_standard_description">Une assistance digitale toujours disponible, et un accès à nos experts dans les moments critiques.</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_premium_description">Un accès direct à nos experts pour un accompagnement à la configuration et à l’utilisation de votre solution au quotidien, et dans les moments critiques.</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_business_description">Un service client 24/7 avec un temps de réponse optimisé adapté à des enjeux  majeurs.</translation>
   <translation id="user_account_support_level_section_enterprise_description">Un service client 24/7 au travers d’une relation privilégiée avec une équipe dédiée pour vous accompagner à relever vos défis business.</translation>
</translations>
